% rou_equip.tex

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Jede Flugscheibe, die f\"ur beide Kapit\"ane akzeptabel ist, darf verwendet werden \textcolor{blue}{allerdings sind nicht-wei\ss e (z.B. gelb, orange, rosa) aufgrund des besseren Kontrastes zum Sand zu bevorzugen}.
%3.2
&& WFDF kann eine Liste mit zugelassenen Scheiben f\"uhren, die zur Nutzung empfohlen werden.
%3.3
&& Jeder Spieler muss einheitliche Kleidung tragen, die die Mannschaftszugeh\"origkeit erkennen l\"asst.
%3.4
&& Kein Spieler darf Kleidungsgegenst\"ande oder Ausr\"ustung tragen, die nachvollziehbar dem Tr\"ager oder anderen Spielern schaden oder die Spielf\"ahigkeit eines Gegenspielers behindern k\"onnten.
%3.4.1
&&& \textcolor{blue}{Es wird ausdr\"ucklich empfohlen barfu\ss zu spielen, aber die Spieler d\"urfen Socken oder jede Art von Fu\ss bekleidung einer \"ahnlichen Textur tragen, solange dadurch 3.4. eingehalten wird.}
\end{easylist}